返office工硬係覺得人與人之間有層隔閡

總會覺得個個都好重機心 諗野又複雜
又要保持形象呀講野又要專業

但以前返個啲服務業工sales工
個個都好close咩都講咩都up
啲人又鐘意分享自己啲野俾人知
真係好似一家人咁
啲人又真性情想講咩就講咩
唔會下下扮曬野

其實點解個差別會咁大

做sell屎搵幾多
你份office工又搵幾多
如果差唔多錢
做返sell 屎啦

no la
5日工假期多時間穩定無咩ot

無利益關係, 人事自然好